（潮流既野，識條春咩）名牌手袋扮IKEA尼龍袋，價錢貴2000倍

Balenciaga今季推出的新款手袋（左）

vs

IKEA藍色尼龍購物袋（右）

Balenciaga今季推出的新款手袋竟然似足IKEA藍色尼龍購物袋，由容量到顏色都似到十足十。唯一不同的就當然是價錢，Balenciaga的新款手袋因為用了「鏡面皮」作物料，索價2,145美元（約1.6萬港元），足足可以買到2,166個IKEA購物袋。

近年不少高檔時裝都會重新打造平價流行品，例如Vetement重新打造Hanes的襯衣並索價740美元（約5,772港元），可能Balenciaga今次亦是向平價流行品致敬吧！

諗起呢個人用咗3個ikea袋自己車個背囊

我覺得IKEA原版仲靚啲

嘩。

呢個堅靚